日本雖然輸波,但已經贏盡掌聲

呢場真係經典，好精彩

想喊

經典就未算既 但出盡力去打比利時

呢d真係雖敗猶榮

贏2比0個時都冇拖冇猜
最尾球角球都唔攤多10秒

日本
呢D先係波

好撚慘 射罰球爭d搞掂轉頭輸埋

真係好好睇

諗起場英冠升班賽

恭介

本田爭d絕殺到

唔明點解最後唔開細角球。。。。。

唉。。。。

川島最後都有靚撲

熱血

有生之年見到日本仔射衝力射球都扺了

由一開波就冇諗過同你守和 要贏你 呢啲心態係得佢地先有

真係打得幾好, 係個腦唔識轉彎, 唔死守搏加時

對住比利時一樣可以踢小組

本田做乜唔開短角球

祟日忽然球迷睇到咁輸好想喊

暫時五十四場波最好睇係呢場

分組賽龜嬴,
16強想90分鐘KO 就被KO,天意.

呢場波一個字形容:精彩

第一次呢類topic 唔係抽水
btw 日本

場波睇得好爽，又無泡菜啲陰招

完場日本球員跪喺度拍地睇到好想喊

睇到想喊
咁樣輸好唔抵

訓唔到 好撚sad

日本

好可惜

接受唔到...

本田一腳踢日本出局

有邊隊唔係盡力踢 啲崇日撚真係

唔係日本fans 但日本今場踢得唔錯

亞洲第一真係當之無愧

呢場波真係叫做世界盃唔係熱血防守盃

張圖可唔可以整靚少少

好似踢出我天地咁，最後都係要輸

日本體能明顯下降 踢加時都捱唔到幾耐

無矛波無mma無黑哨 用返自己風格去踢

真係精彩，踢得好好
第二球輸身材
第一球負碌波
唉

我都係
屈福特對李城

德國

佢想搏頂入
好似卡通片咁
但明明全場開短最有威脅

絕對係

冇本田日本晨早收咗皮

呢場波感覺好似踢出我天地咁 最尾大叫仲有角球呀

又贏咩掌聲啊，大佬唔好咁癲啦，輸咪輸囉，又要幫日本打飛機，事實係唔夠人踢喎，香港人真係好鐘意為失敗搵藉口

仲有角球呀!

足球小將真人版

🇧🇪真係贏個人質素

真係好睇

冇諗過咁好睇

贏個人高度

場波好好睇，日本咁輸真係好sad

擔心咁講

好似韓國國家隊咁 返到去比人掟雞蛋

諗唔到日本隊返到去 D國民會點

蛆狗

真

本田開長搏絕殺無咩問題既，不過唔應該全世界上

呢隊日本叫人點反得落

心理質素極強.....

日本真係諗多左，專心守到加時比較實際

最後本田爭啲世界波

依場好勁

贏盡掌聲啦

有咩點
踢到咁重想點

超曬班
今場好精彩
好睇過西班牙班友hea踢

全隊都踢得好好

雖敗猶榮

如果踢成咁都要俾人掟雞蛋咁韓國西班牙果d點算?

前多十碼八碼有得入

收皮啦你個on9仔
有無撚睇波呀

今場真係輸西野朗同川島

真係輸在起跑線

有晒戰術但唔夠人高

精彩到極，亞洲足球係有能力架！

依場日本差D 漫畫式進級

個角球直接出真係蠢到爆

日本輸經驗

佢地都估唔到會贏兩球

陰公

日本呢方面傳統同韓國完全唔同。

比人炸左兩球點守

歐洲紅魔喎 地面戰唔夠踢 要靠燒味屈亞洲人機

第一球輸川島

呢個年代體育精神不值錢 東西方都好少 全世界得少數國家如日本甘

睇完呢場波
發現日本呢個民族真係一個奇蹟

睇左啦，駁唔到淨係識講粗口

國民質素根本無得比 泡狗

紅魔咪就係燒味代名詞

咪係
入到16強
仲踢到場咁靚既波
d日本妹排住隊幫佢地含啦

唔係咁輸左第一球可能頂得住

你邊忽見到打緊飛機呢？
日本打得西就話啫

脫亞入歐

fifa官相好生動

yes

身高 體能 技術差過人
都可以踢得咁好
都唔可以吹奏?

由一開始話日本選人有問題唔會行得遠，但睇到依家我覺得日本算超水準發揮，柴崎岳一下劏穿，原口元氣網仔，到乾貴士射死角，呢隊日本絕對唔係比歐洲球隊玩弄。

btw 對波蘭個場太消極，今屆日本一定踢得好過波蘭。 教練同龍門係日本今次失敗既地方

以為有幸睇到日本vs巴西

下半場估唔到開波無耐日本已經贏2比0

咪就係
日本打得咁好至少贏左我掌聲啦

seed?

欣賞下人地球隊又話幫人打飛機
你份人都幾可悲

但後備個兩位龍門
宜家日本人才咩都有 就係差個好少少既龍門

以為有得睇足球小將打巴西
點知個龍原來唔係林源三

對波蘭果場係想搏一搏 比主力抖耐啲

本身想比利時贏冠軍 但係依場波竟然睇到想日本贏依場

望到最後佢哋走去向球迷多謝個陣我都想喊

好sad 訓唔到

巴西開心啦
見到比利時原來條後防咁性感

重要本田補時個球罰球

好撚sad呀

呢場真係我心目中經典賽事
日本隊打出超班表現
果種團體足球睇到我

屌

日本仔

雖然唔係中意日本仔 但好失落

日本啲人腳技術都勁好
輸身體質素真係好唔抵

日本好波

日本點同韓國比

日本今場超水準表現，打反擊入左第一波，球員大打自信波，短傳onetwo腳法辦辦掂搶曬優勢，但射兩球靚波贏人兩粒唔知足，比利時變陣，以為自己係足球小將，仲攻想炒人，比利時打左兩大巴追平都仲未醒，完場前角球仲谷曬成隊上去，點知自爆被反cup，日本真係輸自己貪心... 咁樣比人反cup仲慘過比人大炒，心理一時間唔平衡，喊到返日本

真心打得好好

上場尾段9猜果啲即刻唔記得哂

睇完呢場波唔敢反日啦

好熱血

好失望

日本唔博既話，去到加時輸左9成

波蘭出左7個後備，諗住波蘭易食和都輕鬆點知

差少少做創造奇蹟

體力唔夠腳仔軟

真正博盡 無鳩猜

川島其實好好啦 岩先連頂兩下頭鎚波

今場好好睇

日本隊 佩服！

其實對波蘭個場應該要贏，首名出線好過次名，日本個教練真係太畏首畏尾

打完今場希望個世界排名都升下 其實仲勁過阿根延d阿甲仔

屌你咩cos

入兩球嗌到我喉嚨痛

香川 本田 最後世盃 ？

日本教練講左佢地係踢進攻足球
死守輸得仲快

佢輸果三球都冇機會救到，盡晒力架喇

無睇波，淨睇回覆都眼濕濕。

睇返 㗎仔勁係得正選十個（唔計垃圾龍）
場場出足 一後備備就輸加冇表現
可見 教練人選垃圾 得十個用得

加上 4場出同一個龍
高波唔夠快，腰波就手槌，地波又落地慢
點解唔試吓其他龍？係咪真係咁差呀？

今場 下半早段lead 兩粒
唔換個加強左路防守嘅
等到真係跑唔郁先換

屌你老母 閪野

啲組織靚到，猜到入禁區，香川同本田嘅配合

真係好睇
好睇過西班牙 巴西 多多聲

好波 希望係有生之世睇到日本拎世盃

本田就一定係啦

淨係搵到avgle有
search:
200GANA-1791

kagawa真係好好波

本田最後心雄

個教練接隊波咁短時間你想點？

睇到好激動

輸第1球輸壞咗啦

你邊到見到樓主有幫日本搵籍口

做咩啫你

巴打講既野，令我諗起偷襲珍珠港。

不過加時都唔會守到，只可以話角球斬得系

me too

前幾日明明屌9日本仔恥辱晉級

好似發左場夢咁
宜家夢醒喇....

一對亞洲球隊撳任一線級球隊黎砌,勁到

睇咗咁多場分組 個龍就柒足咁多場
大佬 喂 仲出佢 托咩

換人 又係屌 西班牙即日接手都唔會咁樣唔換人啦

有無無字版

avgle

The media could not be loaded, either because the server or network failed or because the format is not supported

禁住屌

香川今日真係踢得好有大哥feel

個龍都係臨危受命 唔搵佢打龍無人打架喇

香川真司今場屌打迪布尼

右邊 威風堂堂

on9

今屆重sad過上屆
上屆係廢到冇感覺
今屆係好失落

祝你一世平安

精神勝利法

睇到個人好sad 訓唔著

屌 打街場猜輸打龍咩
佢真係柒足咁多場都死攬
做教練真係冇得搵藉口

日本世界第一！！

好波！

伊朗先係 等亞洲盃咪知
亞洲盃決賽日伊上屆都冇份

加時咪仲衰，冇體力 所以先搏90分鐘搞掂佢

有球費蘭尼埋去拍佢，佢真係玩弄佢，仲後腳交波。

唔記得佢地有冇一隊

今屆最精采
多謝日本隊

On咩9 龍門唔出佢出邊個？
駁唔到就剩係識講on9

亞洲隊對歐洲強隊唔泊大巴
肯攻肯用波目標係90分鐘KO對手而唔係想磨到去12碼博一博
依樣野高質同熱血過乜野冰島大巴足球啦

因為想搏贏但7左
好似上場咁冇體育精神咪好

FEM SEVER

香川可能仲有
但本田一定無

屌 avgle正撚屌閪網 好撚嬲

德國
傻鳩

上面有

好唔甘心

輸身高 仲要噉樣輸絕殺 。。。。。

以前剩係識依兩個，同埋個廢龍

瑞士對塞爾維亞
法阿
西葡
最好

日本已經超額完成，始終日本面臨青黃不接時期老新交替可以行到黎16強己經唔錯

有無人sad到個心好空虛訓唔到

FF緊HONDA果球罰球入左 3:2出線

輸左唔j足球小將
走去j 日本AV

搞到我訓唔著
利申唔識睇波

崇日聚居地點會有人抽
上場咁難睇都有人辯護

我覺得個龍算合格
未必好高分
其他球員直程超水準
本田最後一球接應加罪球同最後角球
真係一念天堂一念地獄
唔可以怪佢

日本最後都想攻
已經睇得出入完兩球之後開始唔夠氣
好多波係人到腳唔到差果一下出腳防守
如果唔係上場9打今場都唔會有咁精彩發揮

成件事好熱血
由一開頭選人俾人屌到連日本本土球迷都覺得無希望，再加上世界前三埸熱身賽踢到屎咁撚樣
第一埸把握哥倫比亞開波打少個人
第二埸對塞內加爾無俾非洲人屈死
第三埸負碌好彩入到16強
到今日全埸11個人打出爭氣波，輸身高體能咪一跑多幾步補位囉，而且有反擊同領先兩球
最後只係輸身高

由一個月前俾人睇死到今日光榮回國，我覺得成件事好熱血
日本今屆俾人知道左亞洲人都可以同鬼佬一戰

仲有奧運主場既足球 希望都有水準

真係好
加時俾比利時屌打屈體能輸都無咁

其實都幾矛盾
開波前已經預咗日本唔夠打
但2-0個陣又好似差一步就創造歷史
最後反輸變咗好失落咁

西葡都只係入球大戰
法阿太早定勝局
今場真係體驗到心情由山頂跌落谷底

打塞內加爾果場都好癲

今場真係暫時排第一

屌唔落手 川島係就係第一球派左膠 但之後都救返好幾球 完場見佢喊曬口 真係屌唔落

今埸睇到好空虛，咁樣回家比俾人炒更傷心

柴崎岳真係好撚好波
香川 本田係出名 但柴崎岳都一定要識
因為真係好撚勁

雖敗猶榮真係好適合形容日本隊

你撐日姐 上半場咁低質
瑞士係種族情仇集一身反勝

2:0嗰陣，我仲諗緊聽日啲fb ig 報紙 一定開心地洗版

最重要係冇十二碼，所有野都係正常發揮，堂堂正正，冇插水冇拖時冇個人主義，全部都係整體同運動戰。

浮誇咁講，今場比賽好有張力

個種心情真係過山車一樣

今屆打得最好都係佢

Agree

其實你地唔好讚漏後防既吉田麻也
佢今日真係做得好好

真野無入錯貨

等睇新日本AV題材
輸波女球迷惨被女女女

有一球封盧卡古好撚醒目 封佢射門路線

個球反擊正線......

cls 今場日本仔個個表現出超水準

對比

平時冇點接觸足球
今次世界盃都係因為賭錢而睇
今場日本真係踢得好落力
雖然輸錢 但我都冇後悔買左日本
多謝呢一場波令我愈黎愈鐘意足球

日本係踢得好啊，值得比啲掌聲
但係啲崇日撚on9呢，講乜撚嘢勝之不武，你老母對住你身型矮個頭唔撚屈高都對唔住自己啦下嘛，講到比利時黑番嚟咁
我本身櫈日本唔抵，但見到啲崇日撚個揼春樣就好心涼

有時真係唔好拉埋亞洲人同日本人
感覺完全兩個世界
南韓黑哨影衰曬成個世界盃
起碼我感覺

日本🇯🇵 好叻
希望下屆再殺入16強不斷晉級

其實真係差果30秒，開個短角球，慢慢拖出去禁區頂射個遠射都冇左

熱血好波好球品
好睇到成場波上唔到即討

開波前買左比利時冠軍
之後睇到好想日本晉級

唔好意思，都係想帶出日本面對比佢地身型更高大既對手都不落下風

佢地啲體能已經超出預期地好
成場都快上快落，入到加時可能仲絕望

係咪啲撚樣輸左錢鳩up咋
呢場波連出曬名陰濕既華湯根同費蘭尼都無乜出手 純粹輸身體 邊忽勝之不武

咁不如搵你去打啦

果啲乜撚野屈高真係on9到爆
唔用自己優點打你缺點正傻仔啦
上半場比利時打組織攻唔入下半場咪轉戰術斬燒味好合理
同埋運動唔係咁玩應該點玩?
全方面身高體能速度技術一樣先叫公平比賽?

我都係
就算輸哂啲錢都好想睇到奇蹟降臨

泡菜人民 好失禮

次次講到呢啲位就撻啲on9歪理出嚟
而家講馬係咪要跑得快過馬呀
屌 個龍場場柒場場出係事實
既然咁樣點解唔試下其他龍呀

我有冇講錯呀？
不如唔用叫人去踢 試下討論啲問題係邊
淨係識end topic 唔識得分析
畀人叫child登真係唔係冇道理

我都買左比利時冠軍
但今場日本絕對值得贏

世界盃係足球界最好睇真係事實
同一個國家 又四年一屆
真係好憎韓國
令世界盃歷史曚上陰影

好精景

有冇日本仔講波精華睇
想再重溫
日文講波一定好熱血

唉

日本點同韓國比...
返到去日本人一定係好撚開心個隻 唔似啲韓狗咁輸波就要比人掟雞蛋 都痴撚線 佢地咁勁佢地去踢啦
日本國民拍手掌都嚟唔切

Honda 32 喇 最尾球罰球

係，埸埸落曬腳去盡，一埸幾十次犯規
日本用戰術同氣力打左南韓一巴去證明唔洗係咁犯規係咁訓地都可以同外國人一戰

係
日本咁輸係好sad
但比利時兩個換人都做岩晒
只可以講係先天不足

泡菜狗呢D垃圾民族邊有得比

日本輸第二球，教頭個樣已經好似已經無哂符咁，勢都無埋

日本輸真係輸在第一球俾人咁樣-6入
嗰球之後比利時啲氣勢返哂黎 好慘

好撚灰
我場場都著住國家隊波衫睇
今晚真係訓唔著

先天不足咪練其他野囉
日本隊長傳控球打突擊絕對唔差喎

世界杯咁多隊打長傳反擊最好應該係日本同伊朗兩隊亞洲隊

好似打二戰嗰陣咁 天真想贏美國 又真係比佢2比0咁喺珍珠港後拎到啲優勢 但難逃中途島一役

有冇兩球救波睇 有既覆

唔洗個教練
你我大家個個都知比利時係要換人屈高斬燒味
咁自己球員高度不足頂唔住比利時幾碌大杉真係無計架喎

新華社會唔會出post
想睇佢寫乜

小日本不自量力 最終不敵紅衫軍

今場都做得好好
柴崎球反擊直線都好靚
但當比利時換D高佬入黎玩燒味
始終高波係會輸蝕

日本對塞內加爾 再加埋呢場已經令我成為佢地既fans
希望佢地下屆繼續努力

根本想為亞洲爭光就一定要靠日本

2戰打到鬼佬一仆一碌

今次又係打到鬼佬差d收皮

Ho ball
番緊工睇晒全場

睇到勁感動 呢場真係今屆經典之一
邊個估到個個都睇低一線既日本會入球 仲要入2粒
賽前d人覺得日本係會比人撚狗咁撚完場 但最後竟然逼到比利時節奏快晒 佢地真係已經做得好好
佢拙眀明由贏緊2粒 變輸3粒 仲要係完場前由自己角球變比對方絕殺 最後完場個下真係有絕望感
日本真係做得好好啦

就當嗰幾個係賭撚，假膠
但平時啲崇日撚係都要貶低其他隊嚟抬高日本已經好交惡啦
當你話日本係亞洲之光，ok得，無問題
但班撚樣係都要拉埋伊朗韓國嚟講，又話人lur地拖時間又話人茅波係狗，伊朗對提子西班牙都有力一戰唔差，泡菜都係輸兩球12碼，最尾都將士用命贏到德國，咁佢哋唔係光榮出局咩
入得世界盃隊隊都博盡去贏架啦，你博盡就光榮出局，人哋博盡就抵啦西亞狗泡菜狗去提高日本係亞洲之光嘅崇高地位

迪布尼好波

自膠

幾時到香港

今場雖然輸咗，但日本隊依然係民族英雄

差一步就可以對巴西

上演現實版足球小將

其實比利時本身都諗住可以輕鬆贏
點知輸兩球
最後要用Plan B屈燒味

迷韓想洗底2002？
唔洗拉埋伊朗落水啦

自細就外流係提升實力嘅惟一方法

贏德國真係大哂咩,Respect老孫都唔代表要respect埋佢班矛柴隊友

數字呃唔到人,泡菜矛係有其質證據支持

家鄉

屌我起身已完場 邊度有得睇返全場

日本仔畫下漫畫整下動畫打飛機就叻

一步之遙都話人打飛機,無得頂

唔講仲以為德國,西班牙,葡萄牙,阿根廷全部都未出局

洗你老母底咩
02係黑就代表泡菜今屆贏德國唔值得欣賞？就代表你班崇日撚可以吓吓攻擊其他隊嚟突顯自己？
講緊你班崇日撚贏輸都拉埋其他人落水咁肉鳩酸啊

睇完呢場比賽仲會咁講？
真係想知道啲人究竟盲反到咩程度

勁

唔講仲以為日本贏過德國,西班牙,葡萄牙,阿根廷

仲有啊，咁嗰3場分組賽對手又得罪你哋班崇日狗啲咩啊？個個post都哥狗/毒販/賽狗/死黑鬼，最撚好笑最尾嗰場叫波蘭唔好搞事 家吓出咗局就老鳳要比你哋贏嘅咩，日本可能係有體育精神，但可惜，崇日狗無

韓國贏波 = 一定要欣賞
日本贏波 = 要不是食全餐點會贏到

除左德國之外咪又係16強貨仔

點解一定要睇低日本一線其他幾隊就係高一等?

我講緊德國西班牙葡萄牙阿根廷

個人覺得,亞洲隊只有泡菜值得同日本有客觀性比較
因為一隊分組賽犯規最多,一隊最少

我淨係咁講都食幾個負皮啦,咁樣叫討論咩

由#403推到#617

引證住崇日撚個份執着

點解要係咁推個post

柒到，領先兩球以為自己贏緊，完美示範咩叫左未吹雞都唔可以放鬆既精神

㩒住黎踢就唔會輸波啦

已舉報

輸波輸到傻左，祟日撚都係顛顛地

紅魔本身都係燒味啦

邊到有平波衫買

今場雖好波，但洗唔走對波蘭時嘅鳩屎

明明前幾日打波蘭大家先屌完日本後場練傳波練到晉級

大日本帝国

無啦啦又第三者矮化香港人。

日本世界第一！

連續推post推咗2個鐘
你有冇咁得閒呀 係都訓多陣啦

揸住兩粒都唔死守dum下波鐘 以攻代守向來都唔係亞洲球隊強項
不過網上d鍵戰同媒體又惡既 一陣守贏又照屌到開花
將體育精神 漂亮足球凌架係球員夢想之上 心諗又唔係你班鍵戰落去踢
4年後係咪又可以keep到一樣咁勁呢 係咪keep住可以有人才旅歐啊

D視野

踢出自己風格
有鬥心先
今年世界盃唔知咩事 好多傳統勁隊踢落懶懶閒

兒登好多忽熱日本人

邊撚到搵藉口啊